其實養鬼仔有咩用？

不時都聽人講養鬼仔養鬼仔，其實即係點？
養左又會點？有咩好，有咩唔好？
養果個人老左又會點？
dum左佢？
定一代一代傳落去？

利伸 唔想養
Btw 加個靈異台都好

同養狗一樣

大個咪變鬼佬

清夠膽拎呢啲野黎講笑
Btw RIP

行街比鬼仔扯甩條褲點算好

練英文

支持領養代替購買

養鬼仔咪姐係佛牌類似既野 唔好同我講咩正牌邪牌 用到屍油同塊就係養鬼仔

身邊有人養過 開頭真係唔錯 事事順景
佢仲要開麻雀檔 啲人好似倒水咁上去輸錢
但最大問題係送唔走 最尾係輸翻轉頭

本來想係寵物台開
但係唔敢

即係邪牌效果好但難送走？
正牌就效果細但係易送就？

洗唔洗餵？
同時放個十字架係屋企會點？

你意思係佛牌都係鬼仔一種？

好似要餵血

佛牌分正 陰
陰牌就有靈響入面
要裝香 食物等等供奉
而古曼童 係將啲亡魂擺入去
算係積到福 但同養鬼無乜分別
唔建議戴陰牌同養古曼 鬼仔

點解泰國特別多 關唔關風水事